---
title: "Rule 3.1.4"
date: 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight: 10
---

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[3.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-3-1)

### Test

[3.1.4](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-3-1-4)

### Description

> Pour chaque
> [propriété CSS déterminant une couleur](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#propriete-css-determinant-une-couleur)
> et
> [véhiculant une information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-vehiculant-une-information-donnee-par-la-couleur),
> l’
> [information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#information-donnee-par-la-couleur)
> ne doit pas être donnée uniquement par la couleur. Cette règle est-elle respectée ?

### Level

A


## Technical description

### Scope

Page

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 3.1.4](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule030104/)
- [Unit test file for rule 3.1.4](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule030104Test.java)
- [Class file for rule 3.1.4](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule030104.java)


